同男女都拍過拖嘅gay佬 你問我答

申利 冇屌過閪

有冇屌屎眼

有

根據專家研究指出，雙性戀感染愛滋病的機會率會比異性戀增加一倍

睇下你愛唔愛自己啦 唔係gay就一定四圍搞嘅

咁個女知唔知你係bi

應該唔知 其實我覺得自己係gay唔係bi

幾時知自己係gay
點解gay仲要同女拍拖？

小學已經覺得 之後入左男校
讀u嗰陣就睇下係咪真係接受唔到女仔

無屌閪同條女拍拖係咩玩法
你比你個屎眼佢玩呀?

唔係呀 我好快就知道真係對女冇興趣
所以都無搞佢太耐 反正係佢話分手

爽唔爽?

爽！

有無玩過洋腸？

唔啱我

sor我係1
呢個要問下啲0 仔
冇話比唔比得上 純粹見到閪會起唔到
咁我都冇計

既然做1 咁你對像會唔會接受唔到自己係女角色

唔明
我唔會當條仔係女咁屌
我有冇get錯你意思

睇佢有冇洗

1可唔可以做0 定做1個個會接受唔到自己做0

其實唔一定 正如有gay有直都有bi
咁有1 有0 都有1/0
我覺得純1應該好少數嘅 反而純0就大啲機會有
如果遇到個好撚鐘意嘅 幾1都會肯比佢屌

咁你地拍拖有冇分邊個係男 邊個係女

1定0

冇呀
話到明gay咁梗係大家當大家係男
如果唔係點解唔搵個女？
至少我同佢都係咁諗

我可唔可以比你屌

0仔

要detail啲就80% 1

pmed

暫時冇乜性慾 sorry

冇諗過喺度識人噃

屎忽痕上tt tumblr啦

我bf係同一個女仔一齊左7年 散左先轉機

香港大部分0係有樣睇

哇屌 7 年先轉
本身唔係？
點解會忍到7 年咁耐

相處落就會知

好似係散左先突然轉

gay 留名
前排先死完你問我答

啱呀 好多香港好多沒jj的男孩子

係app直接問/ 本身自介就寫左

好唔喺app識人啦
我assume佢問日常生活點detect

好多港女零 真心當左自己係女人咁

咁都比你執到 好好珍借

或者本身係隱性gay呢 佢自己都唔多想提 我都冇再追問

嗰啲真係不了
仲女人過啲女人
有撚都仲係好大陣閪味嗰啲

大家幸福就好

鐘意乜類型嘅男人 ／鐘意佢啲乜
如果有同類型嘅女人出現o唔ok

我都同女仔拍過
但係我兩個月之後係我講分手
憎左我一排之後同我frd 返

利申 0

bi +1

你打飛機會睇住啲咩嚟打？

我鐘意啲就咁睇睇唔出嘅gay佬
即係有賓周嘅男人
但係要係0 仔
屌 其實咁嘅人好難搵
女人都冇撚 代替唔到 我鐘意含撚的

我冇再同佢講過嘢

我覺得正嘅仔
v好似你地j啲女咁
其實冇分別

做左姊妹

我係

騎司王仲在生

你想報status

點解咁撚鍾意痴住人哋條女? 又攬又繞晒手 成日抽水
有冇諗過人哋男朋友? 咩撚嘢姊妹
你唔識搵啲單身?

報stat*
打撚錯

先生你做乜勁
你呷gay佬醋？

一句gay佬大晒? 你唔試下入女廁?

男人老狗咁小器 你條女實係日日搵佢gay佬frd呻你

有冇come out？
係咪連登特別多gay？係我圈子入面無咩gay frd

利申 bi ，想試下同仔拍

上一條就係 呻下呻下 上撚埋
再講句 只有你可以令我重新愛上女人

橙 俾gay佬笠帽
不如你都試下轉機

扮gay溝女仆街陷家剷

都唔知係咪真gay 有得睇?
我都想扮gay食女

食屎狗

俾人屌返幾轉先
要扮得扮得似啲

見到女人對波同埋閪扯唔起之餘仲會覺得核突
一直抱住女人對波只係脂肪嘅概念

你啲fd保守唔講姐

你pm夠未 個個都pm
你發春？

我又未去到驚閪

如果唔準你搞gay，一定要你揀一個女人結婚 你會揀邊個

揀啲冇人要又心地好嗰啲
反正我唔會屌 肥柒都唔緊要
唔同你地爭

勿相認

咁平時多唔多女仔暗戀你

同男/女拍拖感覺有咩差異?

都有兩三個咁大把
雖然唔知佢地係咪真
不過至少我覺得佢地份人麻麻地
所以諗都唔洗諗

同女就得個名 唔叫佢做女朋友就乜都唔係 拖手，攬嗰啲好似特登做出嚟咁

同男就覺得好實在 就算唔係成日可以大大方方拍拖都覺得好sweet好親蜜

所以我先話我唔係bi係gay

你只係同女仔拍過一次拖？點樣一齊？

大學同學

以前識得個人佢鐘意女仔，都同緊女仔拍拖
但係覺得閪好核突同臭，所以搵男仔黎屌

gabxxxx？

佢追你？佢知唔知道分手嘅真正原因？

我唔敢試 所以一直唔知
問多一個問題
你接唔接受到無性既生活?

你點樣識d睇唔出係gay既男仔

留名
Bi 0
冇搞條女

成件事有啲膠

咁佢最後同仔定女一齊

其實sm都有d直男會搵男奴

同女拍拖 搵仔偷食

做乜撚

聽到都覺得辛苦

算係嘅 加上我又想試下
佢同我講分手先架
佢話覺得我唔鐘意佢 淨係想要個女朋友
咁佢又講得冇錯 但係佢睇得幾通透我就唔知啦

接受唔到

靠熟左之後傾計

0 仔同女拍緊拖？

而家有拍拖？

冇 我都想有

我有個中同 細個已經出名溝女王 d gf轉得好密
住得近我又時不時上佢度一齊睇av 佢溝唔到女又會同我呻
咁我以為佢咁直不甩 又驚再落去自己會沉佢船
就一路保持距離 畢左業就冇再聯絡

到早兩年，係d hehe app見到佢既profile，寫住bi搵人含佢

偷相？

唔似 因為佢中間去左外國
個profile出現既時間同佢番hk個時間match，location都match

咁同你拍拖果個女仔知唔知你係gay
有冇同佢做親密既行為
摟/嘴/拖手？

我gay到見波/閪就軟
同女仔拖手搭膊頭都好反感

點睇sissy 1 ？

我一直好好奇會唔會有一日遇到1pair係可以有愛無性

上佢啦仲等

不了 唔搞bi

普通身體接觸其實男女都ok
嘴就唔得啦

未見過 相見識下

咁咪難先識到 有冇用app

sissy已經係死罪 咩role wfc

同d熟既女仔frd come out左之後 次次一見面佢地就會摸我轎我手

我覺得唔會

性係人嘅basic need
愛係高級過性 而且係包住性
換句話 你鐘意一個人就自然想搞佢
除非兩個都性冷感 如果唔係鐘意極有限

對結婚有無憧憬？想唔想香港將同性婚姻合法化？

我有個gay fd都試過同女仔拍拖
3個月散 話完全冇feel

真係好難識架
app係cd rom
通常都係睇下 未見過一個真係好想識嘅人

我都有諗過如果遇到一個好鐘意既人
到啪啪啪先發現佢條j好細 自己接唔接受到

你應該試過先會講得出呢句
祝人幸福啦

無 唔想

想 雖然合法左都係住唔同人
不過始終都想個世界又多一個地方接受lbgt

冇試過 只係覺得人地既然ok女人 就咪搞人啦

可能你個fd就係我

我係一個相信愛嘅人

你鐘意佢就會接受到
除非你嘅擇偶條件係要大j

未遇過
想見識下

本身接受既人 有冇合法都會接受
本身唔接受既人 立左法只會更反感homo
我寧願低調咁過人世算

雖然香港合法左都係唔住得人*

但係好多關係既問題係基於性生活不協調

我唔認同 人地既然男人都ok咁點解唔去
點解你搵佢就一定係你搞住人 夠有女仔唔鐘意啲bi仔埋佢身

係咪好易sense到其他男人係咪都係gay？
如果唔用app，點樣識對象

但成日覺得gay 入面多數都係為搞野而一齊 唔太接受到

未拍唔知邊個適合自己既

身邊朋友知唔知你係gay

會唔會係街拖手

驚人地試過我之後萬劫不復 直接bi變gay

10互換 係唔係可行

唔係個個都互換到

好難一句講得完喎
從來都係你就我呢樣 我就你嗰樣
只就嘅程度未大過對大家嘅愛 咁咪可以一齊

知

試過

可行 我識啲couple係咁
因為純0 純1 真係少數
點都會夾唔鐘想玩下第二樣

巴打同我差唔多. 同女拍過四次，男兩次。依家果個係男

點解 雖然我知角色不嬲都好穩定

以前讀男校比較好
或者讀u住hall
唔用app就真係要靠gaydar

直嘅人唔會成日諗啲仔係咪gay
所以我地會敏感啲

但係由性既角度睇 男人屎眼冇女人既閪咁易有性刺激 又冇閪咁闊
所以1仔太大太細都唔好
當你正常情侶都會經常搞野啦 唔通次次搞冇feel／太痛都要做戲咩
男人本身就多d用下面諗野 仲要兩個男人

有幾大部份我就唔知
但係我覺得為搞嘢一齊的話 段關係好易炒車

有純1純0

好少人會為搞嘢而一齊下話？
就咁搵sp唔好
反而一段關係 性生活唔滿足先易炒車

兩個男人的確好容易下體行先

我覺得唔會好多

唔係架 得返搞嘢嘅話會好空虛

大把純0 純1就少d 多數勁man

你唔明我意思

香港0仔泛濫

I see 咁唔同人地報自己係1定0好似反而先易識到男朋友

點解gay佬都係乸型(大部分)
但又想要搵個man嘅
好矛盾姐

因為好多0仔當左自己係小公主

如果因為搞嘢一齊 會24 小時不斷想同佢搞嘢

你個世界非黑即白架咩
我意思係sex係一段關係入面都重要既部分，唔代表因為搞野先一齊

有幾矛盾 唔通乸型搵乸型磨豆腐？

小你老母小公主
成日都諗與其同sissy拍拖不如搵返個女仔仲好

唔傾喇追唔切post聽日又要開工
早抖

唔係個個諗得通呢點，好多仲ff緊自己係小公主

我成日都覺得佢地開心就得
雖然係街見到都會

利申：純gay
淨係中學嗰陣對女仔有過好感
但係一啲性慾都冇

sissy真係搞唔掂 想知有冇mb專要sissy

多數呢種如果外貌係一般貨色既話，要等好耐先等到有人要
然後拍落先知現實同自己ff中既公主王子劇情差好遠，好快就會分手

有就一定有
Ig follow 有幾個都係

有d 玩fetish會鐘意sissy既
但真係好少囉

如果我對一個女仔有好感，會ff同佢拍拖但完全無性慾咁即係點

諗下係床上佢地點叫我諗我真係會鳩都縮
可能鐘意sm既會有市場

唔好耽誤人

其實同男人係埋一齊
除咗話性方面比較吸引之外
我覺得最緊要都係雙方都係男人
會用自己作為男性嘅角度去關心自己另一半
唔會話好似同女仔一齊嗰種性別唔同互相猜測
所以我真係對sissy 零好感

玩sm真係幾千奇百趣既人都會有市場

以前玩嗰陣遇過幫你含條撚都喺度女音呻吟
真係當場軟撚咗

岩岩正式入呢個圈個時，同過一班人去唱k
去到個個唱女聲 得我同另一個正正常常大家你眼望我眼勁無奈

我幾清楚自己性取向嘅其實
只係覺得咁樣好奇怪

有個男仔我小學暗戀到中學 一路都同班
中間有d女同學我覺得自己對佢地有少少feel
但係比較之下都係個男仔吸引好多 我就放棄掙扎鳥

所以我先冇join呢類group/gathering，出到黎食飯成枱sissy大大聲成班八婆咁真係會好老尷

但係間唔中見人fb d 行山運動group既相
個個睇落都好正常 唔知有咩途徑可以接觸到呢d人

我係完全相反
鐘意仔
但由細到大都覺得個閪好神秘

直仔 ？

直既我布時見到d 有少少sissy 既人就會心諗係咪gay
之後就會唔想問條友講野
我有個fd 係 gay, 佢有次爆比班fd 聽。有個fd 提起佢話佢係gay, 搞到我次次見到佢都唔敢行埋去佢度。驚一陣我個靚仔樣觸動到佢

直啦 不過可能中間青春期性取向未明確
有時大家會有d曖昧既表現

我有時好中意chok d 懷疑係gay 既fd 講自己係gay 但就算比佢地講左出黎認係gay之後我會驚

你所謂既feel其實係假既

細細個小學果陣就知自己係Gay
而且覺得自己唔正常
由其所有電影電視劇動漫小說 以至生活圈子入面既愛情都係異性戀黎
睇得多就更加渴望自己係正常人
所謂對女仔有feel只不過係揀一個接近當時煲劇喜好既人出黎
一切都只係妄想
想將自己代入異性戀當中
嘗試否定自己身份
覺得假如自己係雙性戀
至少可以隱藏身份融入正常人既圈子

其實好撚sad
直到大學先稔得開
完全接受自己係Gay

但有時仍然會覺得生出黎唔係Gay幾好呢
如果我有得揀既話

我就唔會搞直仔既
但係見唔少仆街淫基明知人地係直都照去抽水

On撚鳩
你以為個個都見到靚仔就想屌咩
信得過你先會同你講
講完俾你疏離真係好撚hurt
正仆街

exact7ly

幾乎全中

鬼叫呢個世界係異性戀霸權

係咪每個人中學都鍾意過直仔
個種兄弟情太過親密真係好易令人亂諗

變左純gay討論post

對唔住囉 我會改

果個年代上網冇而家咁發達 連smartphone都未有 完全冇gay既network
所以99％gay佬情竇初開都係對身邊既直仔動心

不如你教下我點改d homophobia 好過
有次有個識左好耐既fd 問我係咪gay, 我話唔係，之後就一直無再點傾 有次行行下公園佢講下笑咁話想屌我 我同時知道自己唔係bi/gay 之餘，因為講唔出口，同時知佢應該係gay/bi
我個刻先知，佢應該係gay/bi
Btw, 我唔介意bi既女仔
但男仔真係。。。我唔覺有幾浪漫
Btw, 聽講無bi 呢樣野。一係gay 就gay, 無bi

所有男人都係隱性gay 自稱直既只係未遇到令佢心動既男人
利申：9up

但過左個階段就完全唔會對直仔動心

即係我老豆或者去到可能donald trump都有機會係gay? wtf

我個ex都係1 但佢都話有時會俾佢條仔屌
所以先想知 如果女幫你滿足性需求
例如含/用假撚屌你/俾屎眼你屌
Or even接受你同個男sp扑野 咁你同唔同到呢個女仔精神上拍拖

可以因爲靚仔或者大隻當睇gv咁J佢
但平時見到佢係完全冇feel既

後尾識得上tt識人 (第一任bf就係tt識)
再後d開始有smartphone用app 就完全冇再對直仔有feel
gay佬普遍高質過直仔

精神上拍拖仲算唔算係拍拖
如果真係有個女人咁對自己就已經唔係接唔接受到嘅問題，因為就算接受到我都唔想咁樣耽誤人地一世

軍營 監獄好多呢d case好似係
或者d玩sm既直男 覺得征服到另一個男人好興奮就會搵男人玩

我係因為明知唔會有希望所以唔會動心
前前後後鍾意過三個直仔已經睇透哂

仲有唔少gay佬係因為社會家庭壓力先結婚生仔
然後出黎搵仔偷食
所以有老婆仔女都未必係直架

加油
咪撚理啲垃圾on9連登仔
做自己本質係無錯

要有幾大意志力先可以係女人面前扯得起
仲要射埋

靠物理接觸都會有反應既
參考拓也哥含直男優

點會冇bi
我平時睇gv
但有時都會睇av同sheshe片
但睇女一定要無碼

我自己係0都成日睇唔過眼d姣0
每次見到佢地發姣同chok聲就心諗
屌你可唔可以似番個男人

樂趣同時增加一倍

我覺得算 可能女仔接受到冇性 因為真係鍾意佢所以唔介意 明知自己冇嘅野咪俾人滿足佢
同埋點解會覺得耽誤 咁如果個女仔成世都只會鍾意gay佬 唔係唔接受先耽誤到佢咩...
（記得性別研究有講過有種性取向係直女鍾意gay）

有無邊個男明星係你既性幻想對象
邊個明星係基佬界最受歡迎

點知道條仔佢係1定0？有冇咩特徵

唔好話靠feel

我結左婚先認清楚自己係bi，不過無所謂啦，我都愛我老婆既，但間中會昅下仔

好彩我唔識你，如果唔係就危險

識得有人同女仔拍拖覺得條女好煩
之後轉gay

其實常唔常發生

有無中途轉基嘅巴打之前屌過閪？
個陣時享唔享受？

患咗愛滋病未？

雖然自己都唔好Sissy 但覺得Sissy都係天生既一種 正所謂有頭髮邊個想做辣喱 把聲佢地未必特登Chok 係本身就係咁

So what
天生樣衰夠會俾人歧視 天生sissy一樣
同埋好多時sissy係d體態、衣著、髮型多過把聲

Declare homosexual = 畀人感覺系minority
Declare bisexual = 畀人感覺系greedy

死基佬

關智斌

有冇鍾意過直男？

捕獲貓寶
btw想問下點睇腐女腐男?係咪唔鍾意俾人拎你地落bl到?

可否描述下

0仔就睇/分得岀
1仔有咩特徵？

粉b

香港零多一少喎
D 十仔都係偏零既

10即係0

連登多gay是常識吧

我現實反而遇好少
最多得把聲那
性格行為冇幾多人sissy

所以中學讀男校好幸福 加上我啲同學都好開放 所以我冇你地嗰個階段 一直都持開放態度 係就係 冇乜大不了

建立同性戀主導嘅社會

我試過

咁你有嘢咪問

要一個人今日乃閪聽日含撚其實真係幾難
bi唔係冇 不過好gay嘅就攞bi嚟扮到自己有返少少正常咁

始終我好少同啲女仔咁close
我都會覺得啲女仔好好嘅
至於拍唔拍到拖 就真係要試下先知

要拍拖結婚都可能得
但係要扮直屌閪真係搞唔掂

如果D sissy既gay遇到好man既女仔 例如TB咁
會唔會有機會一齊到

冇撚點一齊啊

香港啲淫0 周街都係 乸到pk咪0
有啲大隻仔好撚鐘意無故show肌嗰啲有機會係1
當然唔可以一概而論 (例如我同我ex)

結左婚就唔好啦

點解無啦啦會有
你有冇

屋企人點睇

有 中學嗰陣

我分法係第一印象覺得佢sissy就係0
正正常常就係10/1
sissy既1一律當0處理

my name

1 仔未必咁易睇得出 但如果有fd每次講女同閪都唔出聲 多年嚟都冇拍過拖咁佢就有機會係gay

究竟做0仔有幾痛

細個老母帶去睇醫生探熱肛探都喊到鬼叫咁

利申 鐘意女仔

大細同硬度match可以插到唔用手打就射
利申試過一次

或者fb成日暗示有拍拖 但係從來冇見佢post過合照

agger 口味唔啱係一回事
走去排人, 笑人鬧人係第個程度嘅嘢嚟
連同志都喺度支持性別定型

我屋企人冇乜所謂 不過間中都有話覺得我似直多啲

適應左就ok
啲女第一次都話痛啦

d sissy咁核突 令人對基佬印象唔好
同d搞鳩直仔既仆街一樣累街坊
好彩近年興健身 變左身材好係主流對hehe既印象

中意男友年紀大過定細過你？

我都想屌到人射

1仔可以屌0仔屌到射, 咁0仔點樣滿足?
純0仔就咁比人屌就滿足到? 唔需要射
定1仔要幫0仔打丁

細過plz

咪幹射囉
無手射
即係比人屌到唔洗打丁都射

前列腺按摩了解一下

大過plz

你幾歲

gay佬係咪淨戴右邊耳環嚟表示自己係gay?

發現member嘅圈子好細
自識嘅member即使住好遠都會識大家或者聽過對方嘅名

普通朋友
本身同佢性格玩唔埋
同埋我唔鐘意比女仔抽水
然後佢好鐘意抽我水 尤其 Lin 頭

完全同意!
同女拍左一年大家都覺得無feel就散左,
之後收埋自己幾年睇下自己鐘意d咩,
最終而家有男友

拍緊拖，但有時會諗下同正菜做愛係點
是咪唔正常

做咩 對我有興趣 ？

講起個圈細呢樣野
其實係浮上水果堆細
計埋摺埋果啲
據我所知就其實都唔細

早幾年活躍果排試過好多次坐地鐵比人點相
出出下街無啦啦收到 IG/FB pm: 係咪見到你
一半開心一半驚😂😂😂

依家 FB 同 IG 基本上del剩好熟 識好耐既 一兩個 mb frd 同男朋友仔
其他一律唔 add

識得人多咪圈子細
有d人落到bar全場9成人都識周圍yo
我就一個都唔識摺係角落

成世人剩係比人屌射過一次

樓豬應該好靚仔

Btw好似有啲交友app專for gay?

同一個人搞過兩次 兩次都屌射到我
個種被征服既感覺番唔到轉頭

有冇試過每人射咗兩次？

點會冇 直頭有d八婆仔會開黎check下身邊d同學同事係咪gay添

同埋大多數時候爽係1仔果種氣勢
無咩話要啲咩技巧

同樓豬完全一樣 同女友拍左幾個月貨仔就頂唔順轉向 （冇攪）
但屋企人極恐同
冇講過比身邊任何人知

可以試下同朋友講播
自己一個人行感情路好慘

屋企人我都無講

都有fd係gay
佢地話一望就知d仔係唔係gay
其實點樣知，係咪有種直人feel唔到既磁場

朋友圈有一個係gay
所以連用app都勁小心

你上store打個gay字就一大堆

其實係因為見得多自然識分
自己都係 Gay 純粹會準啲
因為尤其啲零仔一舉手一投足 無刻意控制既話其實好易分

你自己都睇唔起自己就無人睇得起你架啦

有無去日本買過催情朱古力

男孩們來約我一般送花 而無人能似你親手種花

幾時嘅事呀

問你 這夜最後 送誰回家 我信那個會是我

有冇畀條女屌屎眼?

即係永遠只會揀gay嘅黎鍾意 ？

啲0仔鐘意扮女仔
啲tb鐘意扮男人
咁其實佢地過唔過到電

過唔到，因為0仔有燃，TB要既係純正女人
利申：TB

無咩事我出番去先

同問

唔知架

原來真係有屌射？

俾人屌c 眼
都會爽到射？

樓豬完全唔靚仔 冇人要

當然有

樓豬大唔大隻

我冇 我知有人試過

下次去旅行一定買

中學

冇

你係咪成日都可以屌射 另一半？

零仔係咪要好似女仔咁大波先受歡迎

會 前列腺快感 google下

撞你前列腺喎
爽到仆街啦

開頭個感覺係好奇怪 但係俾佢撳實手腳完全掙扎唔到 佢冇停不特止仲更加大力同快
跟著突然就有打飛機射果下快感 真係射左

有啲外國啲直男會俾條女用假鳩插屎眼

我冇另一半

我接受唔到俾人屌 好撚痛

咪我囉

落多d ky

我都覺 所以由0轉左做vers top

都係睇一仔技巧啫
如果第一次比人入就緊係痛

其實用手指整闊d先會冇咁痛
有次條友勁粗粗到我都驚
佢都知自己粗得滯，專登用手指整耐d
到真係插既時候又真係唔覺痛

係唔係鐘意玩69？

比細碌插好痛，又唔hi
但比大碌插就又hi又痛

第一次係17cm
入一半已經頂唔順

試過一個細到入左都唔知
佢郁下郁下我以為佢仲係洞口
大既果種被填滿既感覺

陰陽屎忽鬼

細撚冇野好玩， 入人又唔爽， 睇住佢碌J 又唔會好high

大J好含好多

成班on9死gay佬都好問

有冇咩gay bar推介
有個0 fd成日上網亂識人 擔心佢

13cm 靚仔
19cm 普通中下樣
點揀

呢排好似興bingbing
利申少落bar 非打手

最出名唔係都係上環嗰兩間啦咩

身形？技術？
一樣既話19cm

bing夠平民 同埋cwb易走

咩size你先覺得大碌or細碌

我覺得大碌：
14cm或以上
10-13cm+夠粗都ok

15+

要試嗎？

點解讀呢5個負皮🤔

其實真係自己都唔好覺得gay係同人有唔同就得
做番自己，好自然身邊嘅朋友都會接受

比人深喉既感覺

講開就好想含大碌撚

係咪成日去Gym / 泳池 更衣室個度睇野

大加硬加唔敏感
任你點磨點啜都得個d

你條女又唔介意

會唔會玩69

識幾個純1 鍾意玩人屎忽但又唔鍾意比人玩屎忽

呢d正 夠陽剛
我ex都係唔俾人搞佢屎忽
雖然我對屎忽冇性趣 但係連好奇想望一眼佢都唔俾

睇個人興趣架炸播

變左交友post

剛交的朋友

呢到引哂班gay佬入黎
利申 gay

我都好粗下架

香港真係好多sissy
我自己都係0有唔少0仔fd都鍾意姐妹相稱
見係朋友我都唔會點 但係可唔可以唔好預埋我個份
真係好唔鍾意比人當女人
我知我身上仲有陣妖氣係到 雖然我都唔知點黎
但真係努力搣甩緊
但次次比人當sissy真係唔開心
就連我自己都唔知自己身上嘅妖氣係邊到黎
有冇人可以幫到我阿
利申 19歲但成日比人以為15/6歲 但唔矮都有175 但樣甩 次次show icon啲人都好似去曬馬爾黛夫咁 潛撚曬水
好想搣甩比人感覺係sissy

不要說了 再講我按捺不住咪怪我唔客氣

衰

19歲大把青春啦 驚乜

同d frd係line wtsapp group都會玩野叫姐妹，本宮，娘娘之類
現實就唔會

其實想開正常0仔俾人屌係咪應該無屎
有好多0仔都好乾淨無乜味
但有啲真係會插插下有嘢出，個人真係乜mood都無曬

其實我覺得好過做bi...... 做bi好似乜都受咁仲難自我接受。

唔貫既話正常預早少少屙清 再手指伸入去洗下都夠乾淨
不過凡事總有意外

唔想有陣妖氣跟身
話曬都係男仔

同d frd係line wtsapp group都會玩野叫姐妹，本宮，娘娘之類
現實就唔會[/quote]
但現實都係咁
出到黎都話你都係囡黎㗎
心諗 屌 關我撚事
但淨係可以假笑

啲0仔鍾意扮女仔
直仔係男仔
過唔過到電？

lm

有個bi仔趁我飲醉酒同我表白，但佢唔知我都係bi，而且依家都同緊仔拍緊拖。
你覺得我應該繼續扮直仔好，定坦白同佢講我對男人有興趣，只係我依家拍緊拖好。
好煩惱

69 真心正 不過要高度相約

13 靚仔

其實辛苦 不過鐘意嘅人開心咩都抵啦

我唔鐘意做運動 所以唔會去
唔似有啲人去到都唔係做gym
搏啲大隻教練教佢做

Pmed

做1仔會唔會介意伴侶條撚大細粗幼？

會架 1 都會含撚架嘛

好多都係去仔同自拍

巴打係咪成日對住邕邕打J
同埋想問樓主男男係咪真係易出軌啲？

你呷gay佬醋？ 佢咁講 我可以點?

細個鐘意過個覺得自己係gay佬嘅女仔但我自己都係女仔
依家同個覺得自己係lesbian嘅男仔拍拖
覺得自己係男人嘅女仔、覺得自己係女人嘅男仔或者普通TB我都接受到，不過係男人嘅男人我接受唔到

佢比個tb 抽水仲衰啦

有時都想練大隻，但係自己個樣本身太書生，操左陣gay味一定會大左十倍

咁咪好，呢啲先正

讀書個時有幾個朋友都係
覺得易相處過女人好多
又有fashion sense 又唔記仇

發掘下自己另外既一面

我覺得係 不過要睇下couple之間有冇共識容唔容許

條友稔野掉轉曬
邊個gay佬會入女廁
你不如擔心gay佬可以光明正大入男廁摸你條J好過
仲有係d女知道你係gay就自己痴埋黎攬身攬勢 好似見到瀕危物種咁
管唔好條女唔好賴人

Gay無tb咁撚黑人憎

屌 我細到大成日比人問係咪0仔
好似好吸gay
皮膚白 高大 斯文 同講野好柔
就咁睇係咪好match 0仔 ？

大師諗嘢 真係唔同 下下都保護自己
你都識講gay佬 咁痴我條女托柒? 姊妹? 入埋女廁囉
同你拍拖都幾辛苦 下下都要俾你管
借gay黎做狗公 你重要話係啲女送上門

如果鐘意左個男仔，對方表明左無可能，又知佢係直，你會唔會同佢做到純朋友？定都會好迷戀

被害妄想症
冇人想痴埋你條女度呀
醒下啦
唯一問題就係你吸引力低渣

唔通我條女想痴你到?
做狗公咪認囉

可能你真係做到0呢

練大隻
大把人俾你屌
同時好多人想屌你

接受現實啦巴打
我知真相係殘忍既
支持住呀

我只係對閪有興趣

比我屌過再講

其實無得揀，天生

啲gay佬真係好撚小氣
講兩句就起哂鋼
我理撚得你係咪gay阿
總之就咪撚痴埋人地條女到
明知人地有仔唔識避忌？ 你咩居心？

咁快冇貨啦? 狗公
唔夠膽明刀明槍 咪扮下gay 做下啲女人嘢囉
男人老狗 膽都冇 剪咗條賓周佢啦
女人冇咗好閒 唔知邊個陣打電話求原諒

我拗攣過直男
可以幫你嘗試下

條女癡gay佬都唔癡你
自己反省下好過啦屌 仲問人咩居心

啱啊,唔係唔俾你識
唔該有條底線
無啦啦等我條女收工 又扮自殺 又話得佢一個好姊妹

你係女人咪比你痴囉

gay佬做埋啲女人嘢我真係做唔到
男人老狗 同條女傾邊條仔正

岩呀 唔知點解你咁嬲嬲豬
但你切左碌鳩扮gay咪可以追番你條女
係你最後手段黎嫁啦
反正都nothing to lose啦

乜你覺得男人老狗扮gay去攪人條女好正常?
第一,二次可以ban你 第三,四次? 叫我條女冇晒社交?
下下都借公司食飯黎搵機會 陰啲陰啲
你都傻? 為佢切? 我識過第二個唔好?
宜家係屌緊佢啲為 唔係屌佢搶咗我條女

乜你覺得男人老狗扮gay去攪人條女好正常?
第一,二次可以ban你 第三,四次? 叫我條女冇晒社交?
下下都借公司食飯黎搵機會 陰啲陰啲
你都傻? 為佢切? 我識過第二個唔好?
宜家係屌緊佢啲行為 唔係屌佢搶咗我條女

係唔正常
不過你就屌錯人 哩度個個都係真gay黎
冇人想食你條女
我地對女人都冇趣 感受唔到你戴帽既痛苦 亦都比唔到溫暖你
想屌扮gay抽水既人你可以開個新post討論

仲有呀 唔鐘意條女手多多就直接同人講啦
連自己條女都唔夠疆管 仲細膽過gay佬
你咁既鵪鶉款唔好話gay佬呀 求其一件MK仔都輕取你條女啦 係咪呀哈姆太郎

可唔可以唔好再話連登仔係反同
明明大家都好理性 甚至正評大比數高過負評

仲有呀 正常女仔有男朋友都知要避忌啦
唔單止係扮gay條友有錯
你條女本身都好有問題啦

我就建議你立即飛撚左你條女啦
個臭閪都唔個比幾多碌鳩插過
除非你鐘意做傻豬戴綠帽啦

做乜要一竹篙打一船人

俾自由佢就叫鵪鶉
同你拍拖係咪要做你隻狗?
真gay就冇狗公? 我冇話要你圍爐喎?
同埋係咪真gay係得你先知 一陣又話對男人冇feel
你知你哋 彈出又彈入 做得0又可以做1
一早飛撚咗 綠帽唔怕戴 最緊要除得快

好人好姐 都知點避忌下話

咁係嗰條友自己性格問題 唔關gay事喎

就係好多都做到過晒火 係IG見過唔小
又攬又抱 但又要唔俾條仔知 好似偷食咁

你搞撚錯曬喎
你話你care條女同其他男仔太親密
咁我咪叫你管條女囉

但你又要比自由又要介意人地
你話你既稔法係咪好撚自相矛盾先

我做唔需要我條仔做我隻狗
我唔介意咪唔駛管
假如雙方搵唔到互相尊重條線係邊
咁咪好黎好去囉

我想講你呢d就係典型既大男人主義
個心根本就介意到死
但係表面上又要扮大方比自由人
你介意就唔該你講撚清楚佢
係一就係一係二就係二
咪撚成個sis咁

拍緊異性果時點發現自己想出櫃？

點管? 洗唔洗check 佢電話咁
你唔煩佢都煩

我做到只係俾自由佢 但唔係控制佢 你明?
係好撚介意 但有啲嘢係講信任
係你哋就係都想搶過黎 係咁數人哋條仔黎突顯自己 為乜?
自己想霸住人哋條女黎做你個姊妹 成撚人講咩心底話 飲多幾杯就食撚埋

雙方搵唔到互相尊重條線係邊
你都識講係雙方 宜家係三方 我都唔明 你係都要入黎做乜鳩

個心根本就介意到死
但係表面上又要扮大方比自由人 唔係扮大方
相處冇可能管住對方 只可引導佢 但係你又要係到阻住晒

你同條女講你介意咪得囉
咁怕嘅話，唔好比條女識朋友
識女仔係les扮直，識仔係直扮gay

咪理佢啦
Off曬topic

講過好多次 係條偽gay死都唔放手

咁你咪屌走佢囉 垃撚圾
又要介意又扮唔介意

憑乜放手？你唔比人做朋友 人地就唔做？

佢仲婆媽過gay佬

食撚埋 重係朋友?

飛左佢囉 比啲尊嚴啦

無人想聽條怨婦喺度呻
直男扮gay食女關我地撚事咩

你都識講佢係偽gay,做咩入黎鬧真gay

咁就叫婆媽? 你哋啲gay佬有幾爽快?
一入一出 下次又唔同人 咁就緊係爽快

好過你睇唔住條女

唔怪得管唔住條女 原來傻嘅

就係啲真gay都係咁 講真你咪食返你既肉 冇人會理你
係都要夾住菜 做咩鳩

冇啦啦衝入黎講到係真gay既食左佢條女
明明就係厹扮gay食女
都唔知佢入黎屌乜

真gay 洗食你條女咩 on9

管有好多層次
最低層次就要表達自己感受 希望佢會體諒
語氣愈種就愈傷感情
所謂管唔到 只係因為你揀果條女明顯係極度低質既
唔受管 亦唔識尊重人
一係揀分手一係犯賤

唔駛同我講咩你想比自由靠信任
介意人地 同比自由 不嬲就係對立
你既然揀得哩個方法 做乜要喊苦喊忽
條路唔係你揀嫁咩?

話我阻住你
拿 對於有仔既friend我係唔會主動搵人既
亦都唔會單獨出去
受過教育都會識得顧慮人地感受

你集天下不幸於一身 係你命賤
唔好將你既憤怒遷移係一眾gay佬身上

抵你哋做狗公 有隆就入 男女都得

所以你條女比我地入？兄弟

真gay見到你條女塊閪都嚇撚到跑走啦

有冇鍾意過女

屌 叫佢條女死撚開啦
個閪我望都唔想望呀

然後覺得全世界唔係pure 1嘅人都係0

好渴望可以體驗0既快感
但係屋企沖涼果陣偷偷地試
每次都只係覺得痛
做1既心酸

你地介唔介意gay佬呢個稱呼
定覺得都無咩野，大方認

哇 幾頁都鬧黎鬧去
騎劫晒

隱性gay表示 我扮直比你識穿左

搶你條女個個唔係gay
係同你一樣既異性戀男性
只不過條友識呃呃氹氹
要咒就去咒啲鍾意閪既狗么
遇到扮順豐個啲電話騙案
你會唔會去屌鳩順豐呀
你依家就好似去百佳投訴個惠康職員咁
九唔搭八

有d直仔性格太女人我都會叫佢gay佬

上網睇男人既G點係接近肛門個位 你比人屌屎眼個陣會唔會爽到射埋精 意思係比人屌屎眼唔洗用手打飛機都會好自然咁爽到射精

好似係因人而異
有gv真係插到射
我就唔得

唔介意
咁真係gay佬喎

口裏說不……

你叫得出gay佬通常都係openly gay
自然唔會介意
但如果人地唔係自願出櫃既話講野就要小心d

比大碌屌
前面會漏水
但未至於射精

咁你點睇金剛芭比

其實前到腺按摩係點?聽人講好爽。想試下。
利申：非gay

0仔泛濫都算事小 個個都港女上身咁

我唔會J邕
真心覺得佢係wo唯一靚仔+實力
佢去求其一個男團都做到領舞+門面
另一個可惜係kim samuel

稱呼一個啫

SKT唔讚得

屌 覆錯

係
唔好叫死gay佬咪得

gabriel

原來樓主係Gay界名媛

圖

唔止係講野把聲，肢體動作呀望人既眼神先至見真章。Gaydar就是detect呢d的

Same
除左瞹昧對象之外都冇人知我係
但係有感情問題個陣都揾唔到傾訴對象

痴撚線

爽到仆街

點解佢叫名緩

咁你鐘意左個女仔 又知無可能 做唔做到朋友？

我都係一開聲就破功 點解個天要比把咁難聽既聲我呀！！！

一早覺得自己係gay想試下女仔得唔得

我唔知算唔算off topic，有無bi係到？

如果一個外表好似女嘅男仔 你地接唔接受到？
似女嘅程度係會有直男以為係女 係街問拎電話
入女廁冇人發現 入男廁會比人帶返去女廁

唔om4特別去認lor對方接受到先會講

我盡量問多啲其他問題

我盡量答多啲問題

我未有相關經歷 想試到得
btw我係1 想試下屌到0 射

你鐘意咩類型

上面大把

我唔得

好核凸 有撚都成個女人咁

17cm中晒上面嗰啲條件

天生冇辦法 冇人想

個痴線佬咁撚癲, 係女都驚

識得0仔留長頭髮 皮膚又白
成日同人話俾人認錯佢係女人
心諗你係介意既就咪扮女人啦，擺明心底裡好enjoy俾人當女人，心理變態

同啲女傾下啲條仔正點解唔撚得
話明係gay同你講邊個女正咩

問下咁多位gay既巴打
如果有女仔鍾意你地 你地會有咩感覺同會點拒絕

好耐無見，近來好嗎？

仆你個街真係gay點會黐住女
係狗公都係狗啲靚仔先啦

都係咁啦 工作壓力大到想死

咁你都話明天又係扮gay
咁你同我地呢啲真gay嘈乜鳩

都係果份？

唔知係咪同你講嘅同一份 但依家依份都做左一段時間了
依家做緊依份要化妝 女性打扮返工的

扮傻/聽唔到/唔應
通常會不了了之
或者直接出櫃

咁唔係果份，BTW 加油

你line頭幾個字係？
搵返你吹下水

扮sense唔到
如果人地表白咪直接拒絕

死基佬爛袋死全家啦

講重點啦鍵盤戰士

萬一你老豆其實係gay 社會壓力下先結婚生左你呢

你老豆叫雞環屌生你出黎呀死基佬

今日特別多痴線佬

隻雞係你老母，我地係同母異父兄弟 一齊死全家

Telegram?

屌條女屎眼

心諗又黎多穫
會直接同佢come out. 不過通常啲女仔都會唔信

睇到扯咗

Location可以係假
相可以係因為佢返香港識番多d香港人而俾人偷
眼看未為真

都可以呀

住同一個屋苑wo
假既話條友首先要有佢既相仲要知佢住邊
係咪要熟人同大仇口先咁做

咪傻啦 一陣d八婆因愛成恨周圍唱:
例如好似狗公屙尿霸地盤咁，一早同身邊d姊妹講晒佢追緊你
突然話佢聽你係gay，佢仲唔一傳十 十傳百咩

：咦suki你唔係追緊呀A咩？做咩咁快轉新target既？

：屌咪撚提啦，條友gay架

係咪有其他方法留比妳

有聲

試過見到個friend有兩條女追緊
個friend話自己係gay
然後果兩條女喺度問可唔可以整返直

試下得唔得

留左喇，妳睇下

可唔可以搵你地吹下水？

咁正有得吹水

唔知呢

雖然我係gay但係我同唔到啲女仔做姐妹

我都試過比人咁問

想同咁多位Gay巴繼續傾
有冇tg
自己又係最憎d sissy 好想遇到一個睇落唔gay既人

有冇遇過細J既1仔

我係1 仔 好少會見到其他1 嘅下面

ky la我識有人用vaseline唔知佢點做到

咁我諗應該係擠出黎嗰枝唔係一罐仔嗰d

其實唔係

但係好快乾 唔會冇咁痛

其實點樣洗屎忽 係咪對住個屎眼起勢沖水 就會柯乾淨

要射入去再痾返出黎

依排便秘 how

跟住就叫人做姐姐妹妹

gaaaaay

搵個花灑射條水柱仔入去囉

有冇比人屌屎眼

灌腸

多唔多女仔朋友？

0仔屎眼會唔會好易損?
有無保養方法?

招btm telegram bigjjhk